工程師男仔

大家好
小妹三字頭，普通文員。有個大4年既男同事追我。佢係一個工程師，外國讀書返黎。
佢外表、打扮十分求其，皮鞋甩皮，唔梳頭，滿臉暗倉。樣子睇洛似4字頭。但佢人係不錯，相處都ok，斯文既。
我認我港女，但個個都想拖一個企企理理既男朋友出街。但我唔敢同佢講。
各位師姐、師兄們，你地覺得我要接受佢嗎？

有牌未？
無就叫佢走啦

此po已完